仆街 邊撚個仆街又掉農夫山泉大貨呀！！！

幾經辛苦先上到36蚊

兩日又跌番

熊市

係我 吹咩

屌你咩

升了

屌你老母

麵神好嘢

你35蚊返左家鄉做咩唔放

牛定熊

谷番上去啦你老母

跟住麵麵掃

又燈

你仲玩緊呢隻？

溝啦

係咪你呀 又扮

你早兩日又唔賣

幾時放

講真 呢隻掃得過 掃佢老母

dodo鑽石頂

垃圾股以為自己真係可口可愛咩 😂

支持麵麵strong hold

等贏大錢架

麵麵溝多啲

早放早享受

水中茅台呀 你識條鐵咩

麵神fan

水中茅台
過多排升到千幾蚊

is me , blow meh ?

即穿

即係升定跌

sh
長線睇好水中茅台！！！

識佢老鼠咩😂😂😂
你飲過未

升爆佢！！

未

你自己囉 又扮

咪燈啦
跟你入咗5手架

溝啦 重講

幾錢你先肯放

麵神終於返返港股多謝你

美股連續兩日反彈升返好準

Strong hold 農夫
千奇唔好買其他

入得

拎黎賺錢架呢隻

你有賺過咩，無限金錢蝕大錢就有

睇幾多呀麵麵

跌左個五豪點叫溝呀

麵麵買3333啦 遲早上到24呀

麵麵叫左你放

你宜家miss晒tsla d升浪喇

唸下60蚊食糊

年尾$60？
Btw我改左名呀麵麵

今晚掃snow 農夫呢d垃圾丟落垃圾桶

仲唔捨得走

麵神我勸你快啲止蝕

走啦! 下星期仲有藍月亮抽

晏d佢止完蝕拎d錢買tsla就大獲

你走貨就大升

對唔住 我拎返d錢 買tesla

要strong hold呀

你地成班傻仔 麵麵破左燈好耐啦！！
麵麵既意思係最後機會上車呀！！
利申之前$32 all in左而家再加注

超100pe

輸左錢仲唔報狗
拉鳩哂沽個班仆街

屌你靜啦唔提佢咪唔會諗美股囉

屌你麵仔, 上到36你又唔酒先

報黑警啦

大都督掟貨

收皮啦

上

點解要放棄治療

呢個名型d
希望隻農夫令到我買到架dream car

飲開759意大利聖水！燶民水你飲啦

冷靜d
心情影響病情

呢隻垃圾 一早放左

你囉!!!!

比d時間可以上翻㗎啦
佢係大陸市場好好 唔單止賣水
但你要預算hold幾個月

唔通帶隻股你拎來蝕錢既

舊經濟股收得皮

麵神走貨出聲 我訓身

你幾時放呀?

麵神公開岀口術舞高弄低

想有運行都難啦

走啊

果個唔係你咩？

麵神有無諗過上唔到36係因為自己